{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025570",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 HOTEL MAY"
    },
    "text": "原州できれいで快適なホテルとして有名なところは原州HOTEL MAYです。 お客様にいつもご利用いただき感謝しており、常に最善を尽くして良いサービスを提供しようと努力しています。 全客室にはプラウデン100%羽毛寝具がセットされており、より快適な休憩を提供することができます。 また、全客室に空気清浄機が設置されており、清潔で快適な環境を維持することができます。 当ホテルは禁煙政策を実施しており、PCを通じて無料でネットフリックスを視聴できます。 特にデラックス以上の客室にはカップルバトルグラウンドが可能なPCとスタイラーが設置されています。 ゲーマーのために特別にゲーミングチェアが備えられた客室も予約可能です。 駐車は建物の内部駐車が難しいので、外部駐車場をご利用ください。 ホテルの利用規定によって予約者名と宿泊客のお名前が異なる場合は、予めお知らせください。 未成年者は両親と一緒に訪問しなければ利用できません。 最善を尽くして良いサービスを提供するために常に努力します。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテル名は何ですか？",
            "answer": "ホテル名は原州HOTEL MAYです。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "全客室にはプラウデン100%羽毛寝具と空気清浄機が設置されており、快適な休憩と清潔な環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、当ホテルは禁煙政策を実施しています。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスを視聴できますか？",
            "answer": "はい、PCを通じて無料でネットフリックスを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "カップルバトルグラウンドはどの客室で利用できますか？",
            "answer": "デラックス以上の客室にはカップルバトルグラウンドが可能なPCとスタイラーが設置されています。"
        },
        {
            "question": "ゲーマー向けの特別な設備はありますか？",
            "answer": "はい、ゲーマーのために特別にゲーミングチェアが備えられた客室も予約可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は建物の内部駐車が難しいので、外部駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "予約者名と宿泊客のお名前が異なる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ホテルの利用規定によって予約者名と宿泊客のお名前が異なる場合は、予めお知らせください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は両親と一緒に訪問しなければ利用できません。"
        },
        {
            "question": "サービスの向上のために努力していることはありますか？",
            "answer": "はい、お客様にいつもご利用いただき感謝しており、常に最善を尽くして良いサービスを提供するために努力しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 398
    }
}